# Estrutura de dados.

#### Para compilar o projeto basta executar no terminal o sh compileProject, uma pasta target será criada com os arquivos compilados.

#### link do git: https://gitlab.com/faculdadex1/estrutura-de-dados-exemplo.git

#### print da aplicação disponivel na pasta print
